本港將舉行多項活動慶祝支那國慶70周年

本港將於十月一日舉行連串活動，慶祝中華人民共和國成立七十周年。除了早上舉行的升旗儀式暨國慶酒會，「幻彩詠香江」燈光音樂匯演，亦會在十月重新編排，在LED屏幕展示慶祝國慶的元素。

香港郵政將於國慶日以「中華人民共和國成立七十周年」為題，發行一套四枚郵票及一張郵票小型張，各區的主要街道、政府建築物外牆、政府場地及口岸，將由本周開始陸續懸掛慶祝國慶燈柱彩旗及橫額。

支持香港政府用鐳射槍慶祝中国国庆

早上舉行的升旗儀式
無人機衝鋒/鐳射筆狂照有無機

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告